有冇人搵唔到自己嘅定位？

毒撚又唔係，
外向同內向又唔係，
世界女又唔係，
文青女又唔係，
mk妹又唔係，
港女又唔係，
讀書勁又唔係，
文盲又唔係，
靚女又唔係，
醜女又唔係，
有錢又唔係，
窮到冇錢交租食飯又唔係，
本身對世界好多嘢都冇興趣，所以好少個人興趣，覺得早死同遲死冇分別，好無聊，都唔知自己定位係乜，生存為乜？

大把人同你一樣啦

好想有場意外帶走我咪算，對生存冇乜興趣

Mediocre 睇amadeus